\phantomsection \label{subsubsec:R206}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{R206}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{R206}{R2.06}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries Numérisation de l'information } % R206 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/1pXNPQDiIpbqIrTQysSfSMTu1N3KdpnzkzxdfBfwjJpU/edit?usp=sharing}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT1 > S2 \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{24h}, dont 12h CM/TD et 12h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{20h}, dont 10h CM/TD et 10h TP \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{24h}, dont 12h CM/TD et 12h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	& \textcolor{compCA}{RT1}~:~coeff.~\textbf{3}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCB}{RT2}~:~coeff.~\textbf{7} \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

Cette ressource apporte le socle de connaissances et savoir-faire pour
les compétences de cœur de métier «Administrer les réseaux et
l'Internet» (RT1) et «Connecter les entreprises et les usagers» (RT2).\\
Les systèmes de Réseaux et Télécoms véhiculent en permanence de données
numérisées. Ce module vient donc présenter les principes de la
numérisation de l'information, les contraintes de cette numérisation et
les conséquences sur la qualité du signal. Il trouvera des prolongements
en téléphonie, ou en télécommunications numériques.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  Comprendre la notion de signal numérique, et le principe de la
  numérisation et de la restitution de
  signaux analogiques.
\item
  Échantillonnage des signaux : choix d'une fréquence adéquate
  d'échantillonnage.
\item
  Quantification des signaux -- Erreur de quantification.
\item
  Filtre anti-repliement et filtre de restitution.
\end{itemize} \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compCA}{RT1} Administrer les réseaux et l'Internet
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC11.02} \textit{Comprendre l'architecture et les fondements des systèmes numériques, les principes du codage de l'information, des communications et de l'Internet}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{RT2} Connecter les entreprises et les usagers
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC12.01} \textit{Mesurer et analyser les signaux}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC12.02} \textit{Caractériser des systèmes de transmissions élémentaires et découvrir la modélisation mathématique de leur fonctionnement}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE202}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.02}} Mesurer et caractériser un signal ou un système
\tabularnewline
\hyperlink{SAE204}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.04}} Projet intégratif
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R113}{\textcolor{ressourceC}{R1.13}} Mathématiques du signal
\tabularnewline
\hyperlink{R114}{\textcolor{ressourceC}{R1.14}} Mathématiques des transmissions
\tabularnewline
\hyperlink{R205}{\textcolor{ressourceC}{R2.05}} Signaux et Systèmes pour les transmissions
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Numérisation, Échantillonnage, Quantification, Acquisition/restitution, \textabbrv{CAN}, \textabbrv{CNA}. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

